Avengers4既劇情實在平淡，只能接受。

i’m sorry for too long can’t read. somebody can move on,but not me.

你唔好同我講票房有幾成功，mcu一直耐心鋪排，呢套拍成點都會有fans入場睇埋大結局，只要唔係太離譜已經可以令fans接受，而avengers4成功既地方係連貫到過往既戲，彌補top3英雄既遺憾之餘係重點寫左好多致敬位，最後assemble亦相當精彩，專攻追隨10年既fans口味，忽然fans同埋冇哂記憶既人只會消化好少好少。
劇情犯駁既位置實在多不勝數，我完全唔接受羅素弟依賴Doctor Strange睇到既唯一勝局去解釋犯駁既地方，佢地好有心思咁描述左avengers4入面time travel既概念同後果，更不惜推翻其他time travel既電影，但效果好唔好就見人見智，寫得time travel既戲從來就係要接受出現各種漏洞既問題題。 佢地刻意隱藏戲入面既內容，trailer冇太多野睇，但大家都估到一家係玩time travel，面劇情都只係好平淡咁行，所以都幾失敗，高低起伏實在唔夠。
戲入面太家睇到佢地輕輕測試完time travel係成功同埋可行之後，佢地就進行左一個毫無合作性既討論，純粹為左急住攞到實石，只係想知道係邊到攞，冇考慮過任何後果同其他可行性，你明知pym particles有限，你唔去偷多d先部署減低失敗既後果？做左發現失敗先來補鑊？nebula又係，穿越後先同rhodey講2014既佢同thanos都搵緊寶石...咁你地討論緊果陣發緊夢？
套戲用左太多時間去time travel同填補英雄既遺憾，最後亦因為佢地冇顧及種種因素而令2014thanos成為final boss，最後assemble係好睇，但我原本對套戲既期望係好高，冇諗過最後係打返一個性格同2019thanos顛倒既敵人，我期待thanos背後有更大既陰謀，希望會出現更強既敵人，奈何劇情走得咁平淡，佢地time travel既過程亦相對輕鬆。
可能係3個鐘太難寫？但avengers3兩個幾鐘都寫到thanos點樣集齊6粒寶石，一開始已經好震憾，好快咁令fans投入，劇情緊張，最後更橫誇兩個戰場，相當精彩。 正正係因為avengers4既劇情太普通，羅素兄弟更因為Doctor Strange見到既唯一勝局，同埋演員既合約問題寫死左tony，我覺得寫死佢唔係問題，但係寫得好夾硬，好似聲收工咁，佢有nanotech偷石草草咁偷哂咁多粒再snap叫大家收工......

講到呢到先，歡迎大家繼續討論，預左比人屌..

一千四百萬分之一呢個setting真係好垃圾
如果唔係呢個setting,樓主講既所有評論都會成立
同大家講睇故唔好駁故咁

羅素兄弟既captain america 2,3,avengers 3都寫得好好，偏偏最後既作品比自己呢一個構思綁住左

俾人既感覺係佢自己都知太多bugs先會加呢個setting

純粹補返三巨頭既遺憾，
對fans黎講係幾好，
但以戲論戲就唔撚掂囉

樓主快d走
班狗好快入到黎

單一套劇情4/10
21套睇晒 10/10

犯駁位多到每日都有人諗點解會咁，點解唔試其他方法，跟住比人一個14000605既唯一勝局所以endgame而好難討論落去

千四萬分之一機會 = 所有variables變做constant
所以樓主講既情況到最後都會導致失敗
因為每一樣野都唔變得
所以樓主食撚屎啦

利申：俾咗正皮

bugs多到要導演逐一解答
跟住搵doctor strange做擋箭牌

hulk嗰套都無人睇所以唔計

每組去搵靈魂寶石嘅人都咁啱身邊有個最愛嘅人可以掟落去
好明顯所有嘢都係整定

Avengers3完左之後，fans既心情係好沉重，雖然會覺得化灰既人一定返到來，只係暫別，但亦會令人諗avengers得返咁少人，要做d咩去逆轉無限？誓估唔到劇情係咁，你話我成個怨婦咁都係咁話

Avengers4睇完只會沉重一陣子，然後接受同瘋狂問點解

希望改劇本重拍，唔想十年感情衰收尾

解答下thanos性格

因為2019既佢一直都認為只要消除一半人口就解決所有問題，齊六粒石就無人阻到佢

但新2014既thanos因為見到未來，發現齊六石同啪埋手指都有人阻止佢，所以決定要打死三巨頭甚至重組宇宙，呢樣電影入面有講

其實avg3同4係一集黎
只不過劇情太大所以分開2集拍

無諗過pyms partical原因係佢地要拎石為主，既然本身time travel係有不穩定因素影響到，拎石都唔一定順利既，用僅有既pyms partical去搏拎到石好過去搏拎pyms partical。

上集好睇好多
今集節奏出哂問題
搞左兩個鐘先大戰
場大戰重要唔好睇
太撚多角色一人出一幕
趕收工咁

其實真係有咁多"bug"咩
純粹d人用左上帝視角去睇呢套戲
然後問點解唔咁咁咁...
要用上帝視角去講既話 有咩戲係無bug

其實係因為avg3實在拍得太好
第一次睇真係睇到呆哂

marvel商業電影popcorn movie
我覺得真係算係咁

其他既問題完全係fans無限補腦期待太好

你只可以話佢唔夠好，但唔可以話佢唔好

呢一點都明白，不過thanso執意消除宇宙一半生物既理由唔夠充分，佢認為自己係無人能敵，一定會成功，又唔講下佢有冇諗過自己會失敗，失敗會有幾難接受，最後都係消滅佢而endgame
呢個角色咁就玩完。

雖然far from home講到avengers4既結局已經影響到發展multiverse，隨時可以寫多thanos搞事

咁nebula返到2014先同rhodey講有2014既佢同thanos同一時間搵緊power stone呢個問題呢

覺得一定會成功係因為time travel除左time stone, 個陣應該未有其他方法

認為自己無人能敵係因為佢一早打算破壞哂d石，就算比人殺左都無補於事（套戲一開波）

最後就算2014既佢知道佢2019比人斬頭，佢都唔care，因為佢知佢啪左手指就夠

再加上無石既佢都咁好打，同有咁大隊軍隊，震壓過咁多星球，真係唔會諗失敗

3,4既plot 好壞 其實都好主觀， 見仁見智

先講4 劇情，
預先搶/借過去既pym particle 果度， 我都有咁諗過， 最後我覺得佢地本身盡量唔影響其他宇宙， 如果預先拎定 又會分裂多個宇宙，佢地就唔想

不過有個位我都說服唔到自己， 就係點解唔等埋captain marvel 得閒先一齊time travel, 成功率應該大增， 又唔係唔等得

3個劇情其實我想睇埋thanos 點係novo corp 拎power stone差咁dd
同埋為左唔想vision 犧牲自己， 所以犧牲左一大班wakada 平民好唔舒服

Agree, 其實有咩咁多bug? 成日問點解唔咁咁咁，如果點點點...我夠想問李家成點解唔係我老豆

基本上成套戲都講得通，你只可以話有啲位可能唔夠詳細但都無咩conflict。大哥呀，虛構科幻片黎架想點？就算係歷史，一樣有人話如果當年點點點，而家就唔會咁咁咁，講黎真係多9餘

上面又話最後大戰太多人，趕收工...最後大戰人齊就預左啦，如果最後大戰得兩三人，俾人屌得重勁。而且最後大戰係差唔多有45分鐘...重要一開波係3 on 1, 俾3個最大牌英雄打咁耐算係咁啦真係為屌而屌

又係點解唔咁咁咁系列
點解要等cm先？粒子係得咁多
人數岩岩好 而且全部都合作開
大家都熟悉自已既歷史 更加唔想搞亂借石個個世界 搵個咁高戰力既人做乜又唔係要去打交

因為再對上一次聯絡CM, CM就話佢黎緊好忙唔會再開會所以都廢事等佢

Avenger 特色唔同英雄既合作技都無乜出，唔收貨囉

樓主不如講下你expect套戲會係點先收貨

一時三刻太難講得消
nat同clint一組已經可以拎哂power stone+soul stone,nebula同rhodey係多餘，得前者去就冇2014 thanos大戰，不過我自己ban自己先，上帝視覺，但咁樣分team真係為觸發劇情

另外我唔想最後係打thanos，因為佢都冇手套
我覺得唔夠驚喜，唔夠爆

最好係thanos唔爆石，大家唔等5年，一嚟就偷襲齊石thanos，打到佢斷手，啪一啪齊人先
然後thanos吹雞又打大混戰，一路打足三粒鐘就最完美，又無平行世界bug

Avengers 3 我覺得係最好

氣氛營造
打鬥
劇情推進（個人好鍾意兩點：內戰兩黨一齊返；同guardians & avengers 相遇再team up）

反而第四集就比較支離破碎
尤其係頭一個鐘

然後劇情都時快時慢
好快就time heist

除左黑豹乜都睇哂
有7-8套直情睇左起碼10次

唔好講到咁極端
我唔係要bbq,接受到sad ending同寫死tony
但係可以再好d

我都接受到寫死tony，可以寫佢大混戰中流彈死
不過起碼劇情要緊湊啲，打鬥動作整多啲，呢套文戲太多又唔關事

中流彈死咪仲on9
你有無見過邊套戲既主角係會中流彈死咁柒咁兒戲？仲要依個係superhero 唔係普通人比Thanos捅都無死，竟然會中流彈死

你又知

睇呢 D 戲就係唔想用腦

今集好多次場戲氣氛好sad
無啦啦整個笑位出黎

好明顯佢9up

就咁睇d bug都無影響到成個劇情完整性
反而係有好多合邏輯但係好多餘既劇情影響哂成個節奏
好似鷹眼無啦啦去左日本然後又返返去avengers
感覺上就好似導演覺得加落去好型所以就加落去
同埋過左五年幾個真係做得唔好
無啦啦ironman 多左個女但講得太過倉卒完全感受唔到Ironman 家庭包袱
最大問題係羅素兄弟永遠都拍唔到靚小小既分鏡同背景
三個鐘唯一覺得做得幾好既鏡頭就係CA 拎住個鎚同埋三個行出黎對住thanos 坐係度
對比上黎我覺得雷神3仲好睇小小

係..唔知想點咁
time travel前既笑位仲可以接受
當知道佢地既做法係返去收集寶石，已經講明點都死一個，果陣我已經諗緊邊個咁不幸

Avengers 3 好好多
4真係普通

邪惡組織 復活死左五年既人
俾人講係救人
偷石頭
俾人講做借石
殺左thanos而唔係送監獄
俾人講做正義

正義撚講晒

日本只係巧合地成為clint失去家人後進行殺戮報復既其中一個地方

彈指事件5年後
clint-失去家人而受創傷，不斷殺壞人去緩和痛苦既心情
nat-同其他avengers互通情報，平定彈指事件引發既小問題
steve-引導其他人move on，但最難move on係佢banner-思考自己既過錯，合併Hulk既身份，積極面對眼前一切
thor-曾經最接近阻止thanos，因失手而頹廢並行屍走肉
tony-最幸運既avengers，最愛冇化灰，更育有一女，佢想move on但因為peter而內疚，五年來都有思考逆轉彈指事件既方法

導演想用五年後去深化一個角色
但問題就係做得太倉卒
好似鷹眼咁想講到佢好嬲好想復仇
但去到後面係完全感受唔到亦都冇一個鏡頭講到呢種復仇心態點影響到佢
ironman 又係一樣
到佢死果陣唔會記得佢有個女
反而無左五年既蜘蛛俠仲似ironman 個仔

認同avengers 4比avengers 3劇本係無寫得咁緊湊精彩，但係有啲嘢真係解釋咗。少少個人意見：

1) 一開始唔去偷多啲pym particles係本住對時空最少影響嘅理念，避免制造更多平行時空。到最後去偷係一個無辦法之中嘅辦法。

2) 佢哋每人有足夠pym particles去一次回一次。如果去偷係應該偷到夠每人去兩次？要偷幾多？對時空影響有幾大？咁會衍生更多犯駁位。

3) 認同咁嘅time travel grouping非常唔好睇，亦覺得唔應該同時出發去time travel，勝算低又心急。其實可以輪流去/有人去兩次有人唔去。可以有幾個可能性？
a/ 一開始先叫hulk去咗古一拎time stone，返嚟畀tony & banner研究用time stone去time travel（有如當初佢哋去研究mind stone落vision / ultron）。古一亦可以畀多啲關於time heist嘅advise。
b/ 雖然thor+rocket係一對reasonable pair去asgard，但rocket更應該去老笠star lord。其實rocket可以先去asgard後去老笠star lord。
c/ 好希望去vomir嗰一pair係hulk & natasha。哩對其實自從ultron都未resolve，如果一齊去vomir然後natasha犧牲，會交代到二人感情亦更淒美。
d/ 最失望係time heist嘅文戲好唔緊湊，証明russo brothers擅長打戲多過文戲好多（見avengers 3）。如果time heist入面有多啲打戲嘅parallel montage，其實頭一個鐘無咁過得辛苦。

4) 有偷石嘅準備，絕對可以叫thor去nidavellir做返隻infinity gaunlet。唔做哩個step絕對係為鋪tony去死，而且thor stormbreaker係可以做bifrost。

5) 全套戲最失望嘅係thor。完全明白點解會頹廢變肥佬，但無咗全盛時期thor無咗avengers入面嗰種每次都好撚期待嘅霸氣。其實一個人傷心，相反亦可以變得衝動/變得更好保護new asgard。弱化thor令套戲極唔好睇，笑位唔洗咁去做。

6) 既然保護時間咁重要，點解偷石要全部人去，還石淨係cap？soul stone點還？aether係唔係要打落jane度？點還原容器？其實哩啲可以好好睇，希望有外傳。

7) 殺9晒2014 thanos大軍又叉咗另一條平行時空出嚟。寫2014 thanos去未來搶石雖然係好high，但亦衍生咗好多上半套戲避免發生嘅事，少少自相矛盾。雖然哩part最好睇。

睇哂21套都唔會俾10分

證明你條垃圾無腦

求其啦，我講下之嗎，起碼合理啲無咁犯駁先

但係睇完套戲會感覺2014thanos似經典反派發爛渣
同2019thanos理性同執行心中正義, 寧叫我負天下嗰種感覺完全相反
感覺呢一集啲角色弧度差太多

兩個性格既滅霸
其實2014果個比較有霸氣
完全符合GOTG1出場既滅霸形象

其實Nebula係知Thanos掟咗Gamora落去換石，佢地討論去搵啲石嘅時候又唔講 雖然講嚟都無解決辦法

人格分裂 ##

點解你覺得佢知

180度轉變

我都想問既然stormbreaker係可以做bifrost 點解Thor 要坐太空船

你唔識字就去食食屎先啦 戇鳩

反而劇情先最唔平淡喎
覺得悶果班友係因應無a3打得咁激咋嘛

係，冇錯，事實上我都覺得佢劇情上係差，甚至連打戲都差
但我覺得佢地唔係無心搞到咁差
而係佢地係劇情重視vs fans service 上面簡左後者

正因為佢係10年之作，我覺得佢本身直冇打算去ser個d忽然fans同埋冇哂記憶既人
更多既，佢地係想靠核心fans不斷回刷

細心去睇，入面超多位都係fans 向
而亦因為係十年既收官之作，增補英雄既遺憾更加係重中之重
睇最近所流出既一堆冇用到既場景，就知道佢地係『選擇』左咁樣行

係單獨電影黎計，去睇，avenger3 真係好睇過4
但sor，係iron man 啪手指講個句個一下，我真係覺得一切都夠
前面巴打講得岩
單一套劇情4／10，甚至因為一堆bug 仔細去諗可能去到3
21套睇哂 10／10

a4冇用呢個功能，gotg3唔知會唔會用
唔用都幾浪費呢個設定

唔係一套好嘅電影

但係一個好嘅結局

因為嚴重弱化thor
其實仲有好多人被嚴重弱化
winter soldier明明captain america 2勁好打，裝咗vibrabium臂反而淨係識開槍
hulk而家勁斯文又唔撚smash仲要斷臂
dr strange明明可以單挑thanos但去玩水

咁你要睇多次3
nebula講過thanos同gamora拎soul stone，最後thanos拎住soul stone但係gamora唔見左
仲有thanos mourn gamora

睇咩多次呀
一齊去，得一個返
點知過程呀天才

佢點知係用gamora換soul stone呀
天眼見到呀？

你會唔會諗多左呀

獨立作品黎睇真係麻麻
但作為mcu呢個階段既句號 真係一流

打機定睇戲合作技？機戰？

其實拎3黎比 真係好唔公平
3成集剩係需要講 由thanos角度點樣集齊D石
唔需要太多文戲要交代
冇悶場 觀眾一定睇得爽

4就要文戲講番 5年過後大家發生左咩 點樣救番D人

點解唔公平
又唔係唔同人拍

a4時間又多d,雖然我覺得值得再多d

Avengers 4頭2個鐘嘅心情

無端端點解要5年，點解要爆石呢個設計太差
上集提要只係啲人化灰，已經埋緊尾點解要多此一舉交代多五年？而家搞到太多內容塞唔晒入三個鐘到

可以引起人群不停上帝視覺討論bug位已經好成功
套戲都上咗兩個禮拜都仲有咁多post喺到講緊

thanos 齊石 vs Dc果隻唔知咩名 齊motherbox

高下立見

同意 A3 比我果種震撼睇完好耐都平復唔到
覺得好正 對A4好大期望 睇完A4表示：吓，就係咁？
利伸： 睇哂咁多集

樓主比狗咬啦！！

infinity war個感覺豐富好多

雖然今集返去睇America’s Ass係幾搞笑

係冇咩劇情可言 番去1970個位仲有d特登
不過作為一套fan based 既娛樂片係幾好睇

一開波班英雄搵thanos覆桌點知連最後希望都冇埋
嗰5年就係用嚟描寫班英雄冇哂希望
個個變到條咸魚咁
跟住antman好似少林足球星爺咁
搵返哂啲師兄弟返嚟重新撻着返團火

今集其實大家都預計到結局，係睇佢點發展
Averagers3 睇哂所有英雄同thanos用盡全力去搏鬥，一定係最好睇

其實失敗既結局係咪隻老鼠冇經過過？

點解係14000605 ？
14000604得唔得 ？有咩含意

第三集打勁揪thanos，去到第四集反而係打垃圾thanos

我覺得第四集唔係差既，只係第三集實在太好，對比之下變得差左

係，導演講左

都唔算垃圾，冇手套都好惡，有把+10刀
不過同有手套+infinity stone比都幾大差距

a4陣容苦戰都應該圍得死齊石thanos
不過冇意思

所以我先話第四集唔希望係覆桌thanos

On99
點解劇情唔係我諗咁樣
正一垃圾片
屌嬲

尋既終於睇左，頭兩個鐘悶到差啲訓著，好在有野咬先無訓到，最後果個鐘先有啲野睇下，算係一般般啦，3好睇好多

女權個幕先on9 全部女人護住Peter

佢地初衷係偷無限寶石唔係偷粒子，諗唔到都好正常。

照你咁講香港d特首都好成功

avengers3 d角色出盡全力打都打唔贏個種絶望感好正
d打鬥招式又華麗

a4冇撚曬

唔覺avenger4叫好
感染力都唔大
Logan好睇好多

屌

其實應該咁講，a3對於我同埋部分fans黎講，太過精彩同驚喜，當時睇完就有不可置信，想即刻去隔離二刷。亦因為咁，導致大家對a4有更高期望，潛意識或多或少覺得a3已經咁精彩，a4作為下集(A3同a4一齊連住拍，相信好多人都知)，肯定係精彩絕倫，史詩級劇情+打鬥。對於抱有超高期望甚至可能係一生人當中最期待既戲，結果便顯得不盡如人意。

簡單啲講，唔係話a4係垃圾，但由於a3係s級，我地期待a4係sss級，結果出黎可能得a，自然就產生落差。

冇錯

講真最嬲既已經唔係佢點安排劇情，而係佢對啲角色既定位睇到我真係好撚唔鋸，唔講死左既tony同nat，生勾勾個幾個avengers應該係成套戲入面角色最撚走位個幾個

柒頭總是多借口

寧願劇本係time travel完俾thanos發現黎阻止佢地
好過呢個劇本睇左幾粒鐘無啦啦彈個9唔搭8既2014 thanos出黎

搵你寫就大獲喇咁

完全覺得冇問題 我都唔想講睇故唔好駁故
戲裏面既角色冇common sense 做錯 你就話佢白痴啫
依家講緊大戰呀 我同你都冇打過仗 但諗都諗到好多時好多決定要好即時
而且得一個機會個度，都係想唔搶走三巨頭既戲份之餘再講到dr strange 唔單止avengers 3個陣法術勁 仲識用腦去直接搵方法贏，講真 我覺得成個劇本根本冇問題
成套戲好多角色都有致敬返mcu21套，對fans黎講 呢個已經係最好既收尾
置於time travel 就算吧啦 有邊套time travel係make sense 根本未有人真係試過time travel裏面既時間亂到乜咁 講緊係超越時間 分分鐘鐘你入到去 記憶都冇埋 每套戲都實係有你地呢啲雞蛋挑骨頭既人 話人垃圾乜乜乜 佢可能真係有bugS 但如果諗到dr strange 黎過橋就係好橋

啱，完全覺得個劇情好割裂，特別係time travel完返嚟去到2014 thanos，一大堆文戲就突然間跳到去不停打不停混戰

依加就係唔妥咩答案都可以用doctor strange來過橋

明白fans要接受呢個結局，但都可以指出不足既地方，依加就連tony同成年morgan say goodbye既戲都刪左，要睇下出碟會唔會睇得返

最差果下一定係一分鐘內就plan 好晒
好似去旅行咁time travel 我果下仲以為係搞笑未真係出發住
明明事前好多野可以plan 定，new york 果場係tony 棟樓度一定可以睇返當時每一個細節再做個行動計劃
講到time travel 好大影響要小心，但係全部人去到都係執生

睇完a3 行出戲院係成個人靜咗
未試過有一套戲可以即時比到咁沉重嘅感覺

exactly!

a3我同你既反應一樣

a4睇完淨係不斷諗，因為rdj無約所以tony死得咁兒戲..？同埋反覆咁諗點解劇情咁普通

係咪即係要tony或者ca戰死先唔叫兒戲。。。

導演用ds黎做只有一個方法黎斷曬所有可能性又話人用呢個方法黎處理曬啲答唔到嘅bug
明明人地就話你知所有路都係行去輸嗰邊，硬係要話點點點做咪唔洗死，有蝴蝶效應嫁嘛(我唔係講time travel)。

其實試下連埋3&4一齊去睇，我覺得無分邊套好睇啲，而4作座結尾係完得好好。
而且3係個高潮位度直插落去個負面位度所以有人覺得3好睇啲唔出奇
而4係由個低潮位度慢慢去開始做番個希望出黎，個落差係無咁大，但我覺得唔兒戲。

Bug就一定有bug
有個位唔知大家有無諗過
個陣hulk話打贏會還翻翻去
點還？
個陣個決定係ca 同 im唔洗再翻翻去偷particles
唔偷佢地根本就無機會翻到去還

真係完美演譯何謂nitpicking

淨係最尾比返5粒石比thanos已經可以合理化好多事，DS同CM又可以出盡全力打，IM又唔洗無啦啦趕收工撻手指，不過班fans又會走出黎同你講千四萬分之一

講到1400萬可能性都輸 但明明thanos寶際唔係強得咁誇張 屈寶石遮 冇寶石佢連sw都打唔贏 而上集dr.s一開始就有最屈機的時間石 都可以輸 真係on9劇情

如果過去唔可以逆轉 咁上集幻視俾時間石倒回又係點 唔係應該只會 產生新時間線咩 咁即係死人可以復活啦
咁今集又係到講咩死人可以復活之類
根本成個都係bug 仲係到否定其他關於時空的電影

救返果一半人 就可以叫蟻人個博士再整 嚴格來講唔算bug

以22套嚟講 10/10
以30套嚟講 10/10
屈曬機
以戲論戲 咁嘅資源咁嘅演員陣容拍出咁嘅作品只能叫合格
利申 除咗cm全部睇曬

弓人弱弱一問，有個問題我想問好耐
美隊係咪唔識老既先？ 點解佢番去溝完女會老，會變阿伯先？ 唔係話番去未打血清既年代呀？
佢番去還石，我想問佢番去邊一年？
Agent Carter 本身有老公，美隊番去同佢一齊，唔會影響到平行時空個世界咩？

其實無得再整
佢都係好耐之前用淨
有得整佢就唔會得翻咁小

真心覺得唔應該將im同ca寫死

可能導演知唔整死tony個劇情會冇乜特別

想形造沮喪感覺，但又不斷搞爛gag

要講bug 位不如直接話sci fi一有野解釋唔到就彈去比quantum mechanic

認同，今集氣氛應該要serious d
係咁搞gag都唔知想點，美國ass個下心諗一句做乜鳩
似足連登仔d爛gag

明明d人都唔見左5年啦，唔差在消失多一年半載點解唔慢慢plan，thanos又死左一開波研究耐少少，一定會諗到原來可以拎多d pyms particle囉

我見啲人問如果點點點點
Marvel撚就會話：冇用 得一千四百萬分之一機會 言下之意即係得一個可能性=所有relevant variable都係constant

港產笑片之流
全程搵戲黎做

唔明點解唔等埋cm
屌啲人都死咗5年啦
等多陣做好每一個plan
預好啲突發狀況唔得既

睇晒先個佢亂鳩咁改設定
啲人廢晒

未試過睇完一套戲 可以咁滿足
可能自己係美隊fans啦
百貨應百客

marvel狗：
cm打得唔代表幫到手

最尾場大戰係唔錯

你諗多左
但敵人真係弱

佢仍然係為「世界美好」著想，但佢發覺殺一半人都唔足以令「世界美好」，咁咪全滅再創一個新世界

好合理

主要係爛gag太多，但final battle幾好睇

咁樓主你會點埋尾？

其實個反派算係咁，起碼叫做有理由有動機，算係描述得幾好
如果好似荒原狼呢啲，套戲一開頭就毫無原因要毁滅世界，相信套戲會仲爛

其實係劇情侷限左boss只有一個
但無glove既thanos無理由咁勁

流彈重on9
主角要死，緊係要死得轟裂啲

唔可以話你錯

Thor真係唔明
上次打齊石thanos可以隊入佢心口，今次雙兵器打無石，竟然差啲死

文戲但不斷爛gag，好難頂

肥左 冇練太耐

齊石鬥齊石

凡事總有遺憾架啦
冇可能套套都Dark Knight

我覺得呢啲爆谷片最緊要係睇得爽
覺得劇情唔係老有啲花臣咁
睇完有感覺就已經係超標達成

起碼終於見到有一套戲對於time travel說不先啦

利申咗先 睇咗好多年嘅fans 都覺得上集好睇太多
上集唯一麻麻哋係佢哋太過人性化Thanos
拎Soul Stone個位老實講有啲為出而出 犧牲最大嘅石 但佢嘅作用都無深入去講

Avengers 4我就覺得三個鐘真係唔太夠
fans service係有 但其實都唔夠 好多位都唔太滿意

1. Hulk同Banner嘅嘢輕輕就帶過，然後俾佢打返場覆桌嘅機會都無，感覺仲廢過以前

2. Captain Marvel同Nick零交流，點個頭都好姐

3. Thanos唔應該消滅啲石，唔合佢個理念，幾廿年後人口都會增長返，佢又無石再啪手指。同埋比較想佢哋打齊石同經歷過好多嘢嘅Thanos。可能講佢哋一開頭搵Thanos但都係輸、重傷。復仇者決定放棄，直至五年後Scott出嚟。Time Travel後，啪手指俾Thanos知道咗，佢就一個人嬲爆爆全副武裝去復仇者總部打（唔係好鍾意千軍萬馬果種打鬥，好膠咁，Thanos呢啲應該一打幾先顯得霸氣）。同埋比較鍾意睇啲石，上集都唔係發揮得好多。不過呢啲係我個人喜好。

我想睇ds同sw合體技呀屌你老母

thanos本身就勁

五年無做過運動喎